香港共和國宣布元朗事件定性為恐怖襲擊

就昨日（七月二十一日）晚上在元朗發生的暴力行為，香港共和國政府作以下回應：

有白衫黑社會人士在元朗地鐵站一帶向市民連番暴力襲擊，包括用棍打人，用鐵通襲擊途人，亦破壞附近私家車，行為令人髮指。

與此同時，腥港狗隻協助黑社會進行恐怖襲擊，政府嚴厲譴責狗隻毫無人性！

香港共和國定性事件為恐怖襲擊，並研究派出人手維拎元朗治安。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷